[冬Buy It] 8月新科技產品推介|老任 Switch Lite| Philips PicoPix Max 投影機

Hello 咁多位，我係冬昕，
8月眨下眼發下夢又過，辛苦晒大家，
嚟到冬buy it 第四集，會講下兩件8月新產品。
分別係Nintendo Switch Lite + Philips PicoPix Max

有興趣就click 入去望望，比d comment 小弟。
今次就無圖文版了，希望大家睇得開心。

hello

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

上個月個耳機啲人話垃圾

熱門一個908嘅post都冇？入嚟推兩野

係咩
邊位巴打中左伏
btw, 我見到上網D review 吹到好勁,
應該都係打手

有d興趣

邊部先

巴打好多懶音 係痴利筋定鼻塞？聽得好辛苦，而且好多贅字，咁呢 呀 嘅 啦 err 呢啲字眼再少啲啦

好
會留意下，多謝晒

Picopix

買啦買啦
之後話我知o 唔ok

以為部projector會平啲添

收音加懶音問題，唔係好聽到你講咩

OK啦,
三千零算唔錯了

多謝提點
無人講真係唔知, 因為自己聽慣左
會留意返的

扮日本仔講野嗰到好笑

多謝

留名睇中伏

個projector ok 既 我覺得

Switch Lite 就
但我想買

貼你女朋友出黎okay?

Intel i5 4670
Asus H97M-E
Adata DDR3 12GB Ram
ASUS Strix GEFORCE® GTX 970
SSD x 3
HDD 1TB x 1

火牛唔記得啦, 求其啦